勝利就是堅持 (165)

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

2020小圈子頂硬上

終於睇左SW9
淨係覺得開頭半個鐘所有野好快
同
Rey好hot

Release the JJ cut

Drs2 換導演？

係。
Doctor Strange 2 just lost its director
Scott Derrickson, director of the first Doctor Strange, has dropped out of the sequel.

// Derrickson confirmed his departure on Twitter. "Marvel and I have mutually agreed to part ways on Doctor Strange: In the Multiverse of Madness due to creative differences. I am thankful for our collaboration and will remain on as EP (executive producer)," he wrote Thursday. //

屌...
點解又要搞啲咁既野

Lm

Marvel 黃金十年已過
係時候到我DC發揮

小英

入去派嬲+留言 #boycottmulan

morbius預告最後有michael keaton
唔係真係入咗MCU啊嘛

罪大又借啲意喺度痴mcu
應該係上次老迪deal spidey同佢哋傾掂數掛

借啲意痴MCU, 非常同意
最尾咁樣出一出
又呃到MCU fans入場睇

SONY'S BATMAN Trailer

mcu儲batman咁
儲完keaton儲bale
呢套野就joker+batman
世界真細小

估下成套戲會唔會講Peter parker個名

推
-----------
香港獨立 唯一出路

push

我反而想知而家會唔會係掉翻轉 mcu 食埋 Sony spidey universe，
Sony 以後剩係食殘廢餐

唔會啩。蜘蛛俠對mcu太重要marvel先肯蝕啲票房分成去製作，對包含其他sony擁有既角色既宇宙未必咁大興趣。Sony都未至於不思進取到咁啩，應該都有自己既計劃。

想睇 taskmaster 有咩表現

拎鎗射

Taskmaster 係咪冇講邊個做？

垃圾罪大滔天

coie救返dceu

flash 劇拍咗六季
DCEU flash 都未拍到

快過 mcu 一步玩 multiverse

咁其實cw都已經玩咗兩三年

the flash 玩咗好耐啦 玩到爛埋

拍拍下忘記左AOS 算唔算multiverse

netflixcu都同獨立冇分別
又被multiverse

Marvel出支那版Marvel Unlimited app

iTunes 做緊$58優惠
琴日係 Captain Marvel
今日Far from Home

再係咁真係幫唔落
已經瘋狂俾人笑奶共

睇完endgame啦
可以棄坑啦

Sex edu第一集有條友好似呀Ben

//專門發行電影、電玩等主題週邊商品的 Merchoid 公司推出 MARVEL 漫威獨家授權的《復仇者聯盟》「量子戰服」皮夾克（Avengers: Premium Quantum Jacket），參考售價為美金 129.99 元，目前於Merchoid 網站預購中，預計將於 2020 年 1 月底出貨。//

終於睇左 SW IX

各位戴罩保平安

連美國都有
香港點可能無確診
只係之前無病毒dna test唔到

成班港官都係狗嚟
唔敢問強國攞病毒資料
連張健康申報表都唔敢叫人填

所以要自保
唔好嫌麻煩
洗手，口罩！

那誰

US agent

傳揾楊紫瓊入上氣
但唔係做gotg 2既角色

Gemma Chan

撞樣姐

Cap marvel原導演將不回歸續集
Marvel正尋找女性導演執導

連續兩套換導演 係咪要仆街了

CM臭晒 唔洗拍啦

打錯 想講CM臭閪

每日都提大家一次

戴口罩 勤洗手 留返條命煲底見

置頂先

好恐怖今次

堅持就是勝利
光復香港時代革命

大家保重

唔好死

大家保重身體

你今日帶咗口罩未

近3萬網友連署 竟要求「驚奇隊長2」換角女主角

電影「驚奇隊長」全球熱賣突破10億美金，「驚奇隊長2」也敲定2022年上映，由於「驚奇隊長」首集導演已經退出，目前仍在積極選角，不過漫威表明希望仍以女性導演為主，但最近新聞一出，竟有不少網友在「PETITIONS」連署網站連署，希望能夠換掉女主角布麗拉森，目前已經有27974人支持連署。

發起人在連署中表示：「我們希望布麗拉森辭職，證明她是社會正義的平權者，確保能讓有色人種的同志演員接演。讓莫妮卡這樣的黑人女性代替被『洗白』的角色，換取迪士尼影業經營高層的白人利益。」由於布麗拉森長年以來積極倡導女權，不惜與多名網友對罵，曾引起不小話題，有眾多反對她的網友發起連署，目前狀況如何還尚待觀察。

其實女權隊長幾好J的

女權西回力鏢

我都想簽

口罩一定要帶
多人地方唔好去了

大家要同極權政府鬥長命
留條命睇林鄭點死

每日一推

雖然無咩新片段，但唔知點解我覺得好似劇透左結局咁……

好似話有埋falcon bucky trailer

仆街唔記得不推文

sw 真係有經典裝

講完即刻出
好正呀 香港幾時有disney+

我覺得唔掂

Wandavision好似會好正 睇癲婆ff

啲畫面好似舊式美國肥皂劇。

奶共《花木蘭》出左最終預告，同我入去Dislike + Report！

再還原啲就好

暫時未睇到下半身
可能係...

上半身可唔可以都低胸啲

雖然《LOKI》喺預告中只有一個鏡頭，但一眾影迷已發現當中細節，圖中Loki穿著嘅係「時間變異管理局」(Time Variance Authority)（簡稱TVA）衣服，TVA喺未來為監控整個多元宇宙，以及管理時間變異情況所成立。

劇情講述《復仇者聯盟4》中從2012年逃走嘅Loki，利用宇宙魔方力量四處進行時間旅行，並改變咁重大嘅歷史事件，似乎係最後搞亂咗時間線，就被TVA發現及逮捕了。

佢真係永遠都死唔去

Timeless 劇情

大英癈國唔封關 結果依家有480個武漢人通街走搵唔返

各位來生再見

下世小心啲

記得寫低啲遺產俾貓貓

並改變咁重大嘅歷史事件，似乎係最後搞亂咗時間線，就被TVA發現及逮捕了

柒

‘Doctor Strange 2’: ‘Spider-Man’ Director Sam Raimi In Talks To Direct

天滅中共

帶口罩
勤洗手

大家記住聽阿輝話

應該係平行時空？

黐金糠啦
仲唔用盡方法引MCU fans入場咩

帶口罩 勤洗手

勤洗手 帶口罩

睇左智3後巷場DELETE SCENE
的確如果咁出會同後面智覺醒個意景好唔夾

phoenix joaquin 拎左oscar best actor

上流誇張啲

出面又吹奏DC

無幾何

Captain Marvel Stand-In Deleted Scene - Avengers: Age of Ultron (2015)

好彩冇出
真係九唔搭八，無啦啦彈出嚟

講過SW落地果shot本身係想俾cm
最尾俾番SW
搞到九唔搭八 金頭SW咁

Sansa有左

想訂

四方西

法官大人我屌

原來主角係luffy

最近有消息指Sony Pictures正籌備《Spider-Woman》電影，據說項目處於早期開發階段，而據Illuminerdi報導稱Sony認為《盜墓者羅拉》雅麗茜亞維嘉達是扮演主角Jessica Drew的理想人選。

Sony有意邀請《冰與火之歌：權力遊戲》導演Michelle MacLaren執導《Spider-Woman》，MacLaren曾獲邀執導《神奇女俠》，但後來因創作分歧而離隊。傳聞更推測Spider-Woman將會是Sony蜘蛛俠宇宙和MCU之間的另一座橋樑，由於Spider-Woman在漫畫中與Marvel隊長份屬老友，讓兩位角色可參與對方的電影。

Marvel似係唔想sony黐咁埋，除咗蜘蛛俠仲想多個超級英雄連住兩個宇宙？

唔好痴咁埋

罪大真係cls
千方百計拍一堆角色出嚟
詐加依又痴mcu

而家傳緊 Sam Raimi 會將 Tobey spidey 帶入 Dr Strange 2 玩 multiverse

唔撚係掛……

正喎

Happy Birthday Wanda

Happy Birthfay Wanda

磨牙

好想抱埋去

四十路都偷睇

大家平安嗎

好飢渴

home office咗3個星期

即係morbius 接住far from home結尾？
呢張係咪官圖？

我個頭令少少就望到佢個mon

彭博：全球已進入「歷史性供應鏈斷鏈」時期

睇到呢個reply
就諗起american gods
當全地球都豐衣足食
無人記得拜舊神
所以新神 media, technology, world先會出現
嗚呀, 含球剷!

今晚開香檳慶祝

直情想落街派口罩

可唔可以得番5%肺功能
然後長命百歲?

最緊要人有事

三萬，thx

罪大到底要開幾多部蜘蛛俠反派獨立電影

一變四
四變十二

點解CA 要係failedcon接棒
altered carbon s2又係佢做主角
Joel Kinnaman咁撚型
要做第個角色都明
點解唔用番原本個Kovacs Sleeve
個香港演員都好有果種霸氣
點解要failedcon
一睇trailer即刻無哂feel

新batsuit

而家即係間接宣佈？

如果IW咁出, HULK成個故事會正D
但ENDGAME一開波TONY番黎討論個幕會好怪

咁其他位都真係要改改先就得番
我覺得EG prof Hulk係有少少突然

依個twitter既料都未必係真

推 信念好緊要

導演有講過話想avg3 既結局走向都係”down”,prof hulk係up，所以冇咁拍

she-hulk講番

2:59-3:19
原來係智3嚟

Disney Hall of dust

好撚悶呀屌你老母

Btw 大家夠唔夠口罩

蒲下頭

唔夠

原來failcon 講武漢肺炎

而家都開始有大貨
要周圍撕吓了

希望唔使改劇本

好似真係要改

唔明

竟然係咁

我都上下水 好耐無留言 大家幾好呀嘛

劇情應該係：
共產國家用人造傳染病侵略世界
新美隊去阻止

唔覺有咩問題喎
奶共？

可能驚引起恐慌？

咁都係理由
咁2012果啲天災片又可以出？

咁當年Spider-Man都因為911改過poster同改trailer

無咩印像
係咪當年太細

其實保留原劇本好似好啲
cap系列(當呢套都係)保持到緊貼世界政情應該係好事
但同現實撞橋好似又...
希望唔好改到亂晒

美隊係反共產納粹組織
應該都關關地迪士尼奶共事

Netflix果套幾好睇

支那都係煲劇都係老番架啦 驚閪咩老迪
話時話 支那有無Netflix

以家歐洲中哂招
改黎都唔奇（雖然我覺得無需要改）

如果係奶共就一早唔會咁寫
小粉紅心靈脆弱到關共產主義事都唔得啦
所以相對唔係主因

Ka-pow! It's Meghan Marvel: Duchess of Sussex tells her agent to find her a role as a Hollywood superhero

R撈

不了

Second trailer for 'Black Widow' will be arriving sometime next week.

早前有傳男星馬克路法奴無意再演Hulk，最近他終於確認曾與Marvel再談關於Hulk的演出，他表示在芝加哥C2E2活動上跟Marvel初步討論參演2021年Disney+劇集《She-Hulk》的可能性。
據報馬克路法奴現時尚未簽約，而《She-Hulk》將於今年夏季開拍，預料演員名單應該將於不久之後公開，其中包括主角Jennifer Walters的演出人選。

又儲多一個 batman

batman收割機

又多個理由討厭呢個女人
支木蘭快啲收皮啦屌

竟然無人去佢度洗版

屌 罷睇埋cm2西女人

Sonic又幾好睇

之前只係當佢左膠又好女權西又好
無諗到佢咁假 睇個trailer睇到想喊
明明條片無咩特別

Captain Marvel真係啱哂佢

已被瘋狂洗版

垃撚圾
自己比Fans反緊
仲夠膽去撐人

下個到Ben

之前傳聞收大超henry入嚟做新狼人
收埋肥ben就好笑

收晒DC啲超級英雄做反派就最過癮。

黑豹動作

官方出
btw Brie larson奶共臭閪食屎啦

個人認為得drs gotg2 智3 antman2靚
bw都ok既

咁樣睇drs最靚

最醜一定係spidey1

MCU 啲海報真係好鬼hea

設計部既人可以拎哂去斬首

Spidey2都好核突
Sony

on9 poster一啲美感都冇
塞到成張野爆哂

好似呢啲咁咪幾好
簡潔貼題

仲有冇after credit

sony出名hea
果次spidey咪係咁左右mirror右
點知mirro nick fury就出事

好心Sony俾返Marvel搞啦
雖然都係hea 但起碼冇咁柒

Christian Bale THOR 4 Confirmed! 5 Characters He'll Most likely Play

Failcon 停機
真係fail

Failcon累全家

當年mgs2 都因為911改左好多劇情

全球連動攬炒

老迪會唔會好似 F9 咁推遲 bw 上畫呢

New Mutants

冚球剷

真係多災多難
上極都上唔到

全部Disneyland 閂晒

Mulan 冇得上
BL會唔會喊死

怕咩吖 佢睇多幾次trailer丁住先啦

驚佢丁咁多trailer 會喊到斷氣

【DC又贏】神奇女俠祝6月4日願望成真

幫推

#10係咪150？

係 休斯
apple打手+dc9+日日屌marvel奶共

150舊ac改左名叫豬豬豬

岩岩先睇BW trailer
形容taskmaster 控制人果下
好似kilgrave

英國巴臨終揮手

頂住呀手足

巴打保重呀

走好

Idris Elba Tests Positive for Coronavirus

Heimdall都中咗支那肺炎

佢又看不到屎
睇唔到有病毒

WTF!!!

啲news每日都咁爆

(CNN)A "Game of Thrones" actor is the latest celebrity to say he's been diagnosed with the coronavirus.

In a post made to Instagram on Monday, actor Kristofer Hivju, who played Tormund Giantsbane on the HBO series, said he tested positive for Covid-19.

Hivju, a Norwegian actor, said he and his family are self-isolating upon the news.

Wildling 都中左

仲點make giant babies

Tom Hanks出左院

咁快醫得好？

過兩日入番

等死中

有我陪你

公司有賤人屋企人isolate緊都仲番工
而家屋企人出symptom先黎番去isolate
大家再見

屋企人話係神勇飛鷹俠

As expected

預咗

唔好死呀

#triggered

正想講
支那污名化其他人就得
其他人叫中國病毒就唔得
同啲濕鳩女權膠有咩分別

大家係咪忘記左其實佢姓wang

點解無人講係支那屈鳩美帝播毒在先

人講佢又講囉

十四億人民市場

人哋叫汪可盈
咁愛國 咁proud of自己係chinese
做乜要換走自己個姓

當年話係被迫(我覺得暗指M記)
話佢地見到你個姓唔同有避忌
定怕個市場乜乜柒柒, 所以改

唔係話last name叫wang係荷里活冇人用佢
所有先改咩

咁上下啦
當年AOS s1果時睇文睇過
唔多記得清楚啦

其實係咪可以講
無後台, 就唔可以用支那姓

點解bloodshot仲夠膽而家上

有咩國家戲院仲有開

原本已經冇興趣上氣
而家就算有梁朝偉都唔會入場睇

上面巴打無記錯
係發現用華人姓無job接到先用返老母姓
收皮啦佢
仲可以同幾年同logan paul拍拖都知呢件女唔係咩好野

咁搞法仲有幾多mcu可以入場睇

屌你老味
貓沙都買唔到

希望wasp中肺炎自私撚

View in App
'Game of Thrones' star Indira Varma tests positive for coronavirus, says 'it's not nice'
The actor played the role of Ellaria Sand, Prince Oberyn Martell of Dorne's lover, in 'GoT'.

又多個GOT演員中招
仲同龍母演緊舞台劇

諗起Gemma Chan 可以入mcu
仲要兩次

？

正宗屙屎唔出賴地硬
地屍改左姓又唔見接多左job

Mark叔都屌侵
不過荷里活不意外啦

見到Rachel Brosnahan都留言屌佢不負責任

搵返Rachel覆佢乜,
原來有普通人留言話"隔幾年就會有d病突然爆發, 但消失既速度一樣咁快", 暗示背後美國政府有陰謀
Wasp覆佢話"there's something every election year"
之後比人圍屌

就算陰謀
唔通覺得唔係美帝管會好啲？

班傻鳩白左咪自己反美帝吹奏d極權國家

直頭係自以為是到一個點

有自由就周身痕
重煲cap2啦佢地

Cap埋圖，即刻unfollow

屌侵我覺得無咩問題 侵侵言論一向惹火
但好多鬼佬實在太離地/太唔熟悉中國
香港唔係sars嗰時俾鄰國跣到pk ，都唔會民間自發抗疫得咁犀利

成班偽人同瀨支班 on9 一撚樣，剩係認為支那國力強，資金多，容易搵錢，完全忽視背後支共對民主自由既打壓，喺民主自由國家對極權國家推崇備至，食屎啦

多個媒體引述消息指出，Rosario Dawson將加入《The Mandalorian》第二季。

Ahsoka Tano 是 Anakin Skywalker 的徒弟，也是大受歡迎的動畫系列中的主要角色之一，該角色一直未以真人形式出現在電影或影集內。在過往的影集中，Ahsoka Tano 一直由 Ashley Eckstein 聲演，而演出 Ahsoka Tano 的 Rosario Dawson 未有透露更多關於影集內容。

《The Mandalorian》第二季暫定在 2020 年秋季放映。影集設定在電影 EP VI 與電影 EP VII 之間，講述 First Order 崛起前，主角 The Mandalorian 在銀河系邊緣的故事。

公海post

近日美國論壇4Chan有多個《雷神4：愛與雷霆》傳聞流出：

— Christian Bale 飾演反派角色Dario Agger，身份係「羅克森能源公司 Roxxon Corporation」公司總裁（公司多次於Iron Man電影中出現），有化身成牛頭怪嘅能力

— Thor喺旅程之中，會繼續有Rocket同Groot相伴

— Thor同Jane Foster會喺地球重遇，開始新生活嘅Jane喺羅克森能源公司工作中，另外佢會從Eitri 手中獲得一把雷霆戰鎚（Mjolnir ）複製品，成為女雷神

— 女星Jodie Cormer 將會加盟電影飾演Angela

— 劇集《Stranger Things》主角之一童星Finn Wolfhard 有傳會加盟電影飾演年幼版Loki，而佢將會喺《Loki》劇集最後一集中出場

— 男星Ryan Gosling 有傳會加盟電影，並飾演「馬面雷神」Beta Ray Bill。第三集已有伏線Beta Ray Bill被宗師Grandmaster 流放在Sakaar星球之中

— Thor 組成了一隊全新的「報仇者聯盟」，成員包括Thor自己, Jane Foster, 女武神, 石頭人Korg、蟲仔Meik、Rocket、Groot、Beta Ray Bill、Angela 和年幼Loki

— 「銀河守護隊」成員會於電影片頭同片尾客串，但Gamora唔係出現於當中

岩岩睇完shooter S3

現居英國的「蜘蛛仔」湯姆賀倫（Tom Holland），於IG的限時動態上，拍片表示自己早上起來便感到身體不適，在片段中他聲音沙沙的，又不時索鼻水，他說：「I'm wake up feeling really not really well, but I'm okay.」由於身體不適，故湯姆賀倫表示自己不會外出，會乖乖留在家中與家人砌puzzle。期後湯姆賀倫又上載了數段短片到限時動態中，包括於兩名弟弟捕捉他們飼養的雞及同家人一齊砌puzzle的片段。

本來湯姆賀倫於限時動態片段中，均未有戴上口罩，但期後他於IG開直播時，就忽然用帽子和口罩包着自己，並再於直播中表示自己身體很不舒服，有網民問他現時的身體狀態可有好轉？湯姆賀倫回答：「No not really.」並指自己前一晚還是很健康，是今早（英國時間昨天）起床後才感到不適，不過儘管病徵跟武漢肺炎相似，但湯姆賀倫直言不覺得自己是感染了武漢肺炎。

夠唔夠時間講埋 Budapest 呢

WW1984延期 冇得64願望成真

confirmed??

8月

WFC

佢咁健康會好返既

我都咳咳地

英國啲指示onon99咁
啲鬼又弱撚智

一個人咳先叫佢番屋企self isolate
然後一個又一個

你真係要小心啲
連皇儲都中撚埋

去AZ巴屋企住下先

孤男寡女

你估我係留學生話走就走?

男男

好似D賤種港豬咁返黎播毒

又屌留學生

講事實

道歉

垃圾冇腦white trash

WFH = 一路播Disney+/Netflix 一路應work email

你有disney+

有冇人animal crossing緊

減價丫ma

dw巴我畫左你呀

我畫左好耐架

好得意

好似睇緊畫師進化嘅before
留名幾年之後返嚟睇

話唔定幾年後我就會幫marvel畫concept art

the anyone else cut of got s8

#releasesyndercut

Hobbit

反斗城開始賣BW玩具

black widow 11月6上
啱啱見到ig公佈

原來disney plus 有inhuman

支氣同cm收返埋啦

同埋其實bp都幾悶

rdj好高
一定係痴線婆整
痴線佬只會用deepfake不停整av

NOOOOOOOOOO

imax 苦主

我睇左幾分鐘就閂左

只講樣
大家覺得
evan rachel wood 定brie larson
靚啲?

一定係ERW

RDJ有親友中左武肺死左

虛四香港netflix上左
keep住幾日香港top 10
班人睇咩大

Holland身高符合

話說我之前睇晒成季
真係...極品嚟唔簡單

最想呢兩套收皮
2022好shit
得智4想睇

見到az喺隔離玩biohazard 玩得好開心

az bro可唔可以開live

btw
RE3個遊戲時間短RE2咁多
好似唔抵玩

az女黎架

ezra miller箍頸撻人落地
有人話果個女人仲要係佢fans黎

唔撚係掛

支氣個男主玩抖陰
係咪可以準備定 #BoycottShangchi

Endgame 完左經已可以唔洗再睇marvel

CH主角
Russo brothers direct

已射
netflix 24有得睇
之前what happened to monday hk netflix冇得睇返

咩post都會見到az巴絲

tiger king呢套紀錄片真係好痴線

大家都方面金髮
有啲角度我分唔到佢地

暫時睇到第4集，套野真係每一個人都係仆街黎

我覺得呢兩個都正常既

Netflix 本身應該係想拍下美國private zoo
之間既分別 joe Carole antle
點之拍落去就發現

仆街之餘仲要係痴線

條team都應該估唔到屎忽撞棍
撞正幾條友都係痴線既

我覺得ERW正好多
WW3佢個look

呢條女中肺炎仲日日叫外賣 嫌醫護唔夠忙？

#9 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

150真係on9唔係扮架喎

'Ant-Man 3' Finds its Writer With 'Rick and Morty' Scribe (Exclusive)

撑警劉亦菲主演《花木蘭》挪威最新票房只有約6800港元

呢條HT係咩事

Marvel's Doctor Strange 2 gets Spider-Man's Sam Raimi as new director

Firmed

選州長其實成績唔差
條靚仔好慘，比佢屈gay
但衰自己唔爭氣...

aos會crossover agent carter

BTW有冇人會開AOS POST

玩咁大？

希望會完埋之前第二季嗰啲伏線

Aos最新兩季都未睇

Apple 發售 Mac Pro 滾輪及腳座套件 香港售價 $4999 及 $1999

#20 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

又比人追擊

著名ifandog

SDCC取消

venom 2 罪大連個subtitle都柒過人

反正 venom 主題好易大賣
hea做都得

就咁carnage咪算
不過共生體啲打鬥...除左唔同顏色仲有咩分別
大家都係泥膠變黎變去咁打
同第一集有乜分別

FF
可唔可以有Alex Mercer亂入

Alex Mercer 型好多

Prototype 1真心好玩

好似同第一集一樣,唔係R rate

根據Geeks Worldwide報導指，Marvel Studios正與男星John Krasinski會面，商討「大量項目」的合作，John Krasinski是fans心目中扮演神奇四俠Mister Fantastic的首選。
迪士尼收購Fox之後，《神奇四俠》電影版權已重回Marvel手上，John 訪問時表示樂意演出Mister Fantastic，但當時他稱未有與Marvel有交流。值得一提的是John Krasinski百足咁多爪，身兼演員、導演、製片人和編劇數職，目前消息未有明確指出他與Marvel的合作是否限於演出方面。

有冇R rate唔係重點
俾sony拍r rate拍到the room咁就哂氣啦

搵佢老婆做captain marvel 啦

一周年了 沒有daddy的第一年 個世界真係多災多難

唯有係動森入便cosplay daddy懷念

一年前啱啱哭喪完行出戲院

真係無一套戲試過咁喊法

daddy我好掛住你啊

由portal開始一路喊到簽名end credit

portal 真係好撚正

一開始pepper見番daddy已經開始黎料

好掛住daddy

真係喊足3粒鐘
重現2012 a1又喊，portal更加停唔到

咁就一年

冇喊

22年有5套睇

男人老狗哭能死左

智套新野又幾好睇

AZ絲打

無人叫你睇

最垃圾雷神
睇cm2好過

結婚？

點呀傻鳩 講到好似得我一個憎你女神咁 係咪佢太多人憎你痴左線

有冇人知呢條傻鳩咩事
改埋名反智撐brie
特登入嚟搞事？

你自己刷飽佢囉 起碼雷神冇俾人聯署換角

如果呢幕真係有放入戲裡頭就好……

老人k！

得阿伯先會用全形標點

！

廢老真係鍾意用！ 唔知點解

佢地唔轉英文
中文default 全型符號

你都會用

廢老

！！！！！
通常都係咁

用一個先係廢老！

屌！手機打字用開全形
老啦老啦

荷里活抉擇時刻》參議員提法案 若片商配合中共審查 美國國防部停止援助

睇左bloodshot
d能力都幾屈機下

好想睇戲
差唔多半年冇入戲院

Clone Wars

ahsoka一手一腳埋晒佢自己既士兵

disney+啲M記戲多好多scene

Dc 套harley quinn 幾過癮喎
點解bird of prey 可以咁廢

啱啱睇咗 套戲好shit下

主角問題

可以去睇戲了

係咪佢老婆

佢老婆老女人大佢成20年 佢老母咁你而家先知咩

我知佢老婆大佢好多，但冇突登搵圖
咁岩見到合照，視覺衝擊好大

佢地仲成日post咀既相我記得

有咩戲睇 唔知會唔會重播mcu 想再睇imax

想睇tenet

真老母可能睇落都無咁老

Awkwafina 真的是女主角！漫威亞裔超英電影《上氣》劇情曝光，劉思慕「超能力」是這招！

男女主角都好撚柒

睇完個簡介覺得套野勁唔吸引

如果真係打到死亡遊戲打塔咁正就話姐

Daredevil: Charlie Cox Expected Season 4, Turned Down Other Acting Jobs

加埋你個名
成件事真係唔知信唔信好

黑警全部不得好死

唔好比我睇死做一兩套又換
到時dc手足又會話RP係最好嘅batman呀hi

就嚟個個batman都係best batman

華納一日仲係咁撚垃圾
個batman有幾好都無撚用

條女樣衰到

不如核平香港算我唔介意

核平支那先

見到手足判4年想喊

大家最近點

Snyder cut is coming!Snyder cut is coming!

今次都無嘅班DC 死忠會點
吹到咁勁

AOS原來就播

其實兩次聯盟式電影
Dc fans都話之後導演版先先係好睇
咁點解我要睇第一次上映版
係咪以後dc 聯盟式電影
都唔應該入埸睇
等導演版再睇

仲未完架？

Zack真係贏家黎，明明都無拍到Snyder cut
永遠都可以吹到佢拍到就好好
好似一條你根本無溝到嘅女一樣一定係美好
因為永遠只係幻想

好似以前暗榮啲遊戲等埋威力加強版、xx傳至玩。

再解釋時空理論

如果最尾都柒可以點兜

痴線真係有

咪好囉，到時無得賴，係好定壞就有個公道

點解覺得zack就係正野 mos bvs又唔係唔知條友唔識講故仔

Last season

不過我都想睇下
講到好正咁

支持，但有咩出路

Release Snyder cut movement 班人係幾有恒心嘅
又捐錢又登廣告

Joss太垃圾

嗱我就等佢出貨，睇完再評論

一陣又有MARTHA級劇情
不過睇就實睇嘅

214 分鐘唔會畀呢啲野觀眾掛
比啲信心

bvs 加長都180啦

但講到之前嘅JL只係1/4內容
就算肥登當年點補拍都改唔到個大框框
即係呢套Snyder’s Cut其實係2020年嘅新版
幾乎係第二套戲？

睇黎200個流浮山刀手都差唔多到啦

有生之年系列
竟然唔使等孫燒

你當joss大改左套戲
其實個時睇都feel到好多野係joss 拍多過zack

只能夠話班fans好有心咁推件事，而wb又肯聽

拍到aquaman batman flash on99 咁
啲笑位勁尷
final fight 垃圾
劇本無聊

WW84 咁就被JL 搶咗風頭

我惟一覺得好睇嘅係一開始Batman 喺天台查天啟魔個下

分分鐘搶埋Matt Batman
大家都係2021上

班演員自己都勁落力推

Jason, gal同Henry 未做英雄前，冇咁大名氣
知恩圖報都正常嘅
尤其gal,有諗過唔做演員直至cast中做WW

多左成陪時間，已經係另一套戲
同重做無咩分別

Daisy

老老實實...真係想睇下

Joss拍架

我覺得似華納頂佢唔順，報道都話左華納好唔滿意zack成日發佈自己拍左嘅野。成個怨婦咁，其實咁係好唔尊重間公司。感覺係俾錢叫佢收聲，做埋依次以後咪撚煩我

咁唔知有邊part係zack 拍了
下水道

點都好，叫做完左件事

batman aquaman海邊傾偈 好明顯睇得出啲光變晒

華納又幾時尊重過DCEU 同Zack
拍曬埋尾就趕走人 求其執個Joss 返嚟重拍八成內容

這是dc post嗎 有沒有管理員

冇啦 各位再見 連登準備被熄登

自古以來都係DC Post

再見啦各位 等唔到出年睇Synder Cut

勝利！

我諗係一開頭個MV

MV係Joss

Mv同天台捉天啟魔我都ok
其他冇了
如果唔係把口咁怪，一開始小朋友訪問其實原意唔錯

Mola mola

堅持！

dc狗?

你係邊個

亲，再见了

DC世界第一

習大大英勇 我愛習大大

世界第一垃圾?

擇名先
強國法律好鍾意秋後算帳 追溯前事執法

會唔會遲d 香港睇marvel
都要好似大陸咁要比國家剪輯下先有得睇

睇完Digimon

如果CA2 啲 helicarriers 無爛到
endgame拎出黎擋唔擋到thanos軍

但啲 helicarrier 出到黎，成隊 Avengers 應該滅左團

屌打endgame

會咁慢咩
啲helicarriers講到
Wipe a million at a time
咁把炮
又永久唔洗落地
開portal scene果時升空都夠時間清卒
到時final fight變左star war

Avengers 重上

點解係im3
重上iw eg好過啦

整場 iw，eg 連住播仲好啦

睇完膀胱炎

團購成人紙尿片

應該搞過億票房MCU重映吖嘛
Avengers 1,2,3,4
IM 3
CA 3
諗起都射

check返原來Avg1香港冇過億

marvel喺香港係a1先開始彈起
a1同im3嗰時算好勁喇

記得im3睇午夜場

睇咗3次

各位有緣再見

你是美帝派來的間諜嗎

你是

你的名字为什么用洋文？是汉奸吗？

阿唯(5203000)

升降机（九头蛇）

坚持就是胜利

【DC又贏】《閃電俠》男主角ig story貼咗香港警暴新聞！

原來咁多人憎dceu flash演員

佢套solo 出到先算啦
講咗幾年

我點攪

汉奸

甲尾-陆捌柒

唯同志你好

支那唔用陸捌柒嫁

咁用咩

升同志

甲尾 點解唔係头尾
头尾- 六八七

我個名冇得轉

你最中国人
你最威

接實

“没有共产党，哪有如来佛”
改名做雷震子啦你

小的新名是马列辣条

鳩打我諗住ABCD係甲乙丙丁 但係諗唔到Z係咩好

Z=乙

丁同志

雷震子 (啤酒肚)
有陣柒味

马列辣条

仲有邊個未正名
好快啲出嚟

双重杰

辉同志

Avg同im3唔係會上2個星期咩?? 今個星期三之外啲日子唔見有 已經落畫喇

好彩早幾日睇左啫

Thanos 演員repost香港64晚會被禁既ig story

Jason Momoa同成龍影相
等睇佢收皮

DC手足

萬達集團擬控告Marvel新劇「Wanda Vision」侵權

呢單野真係笑撚左

英雄內戰重上

On9

有冇興趣討論吓Xmen如何加入MCU
歡迎FF

我覺得唔會急，每套戲會有一個角色客串
狼人用番Weapon X program 產生
Qs 而家傳有出現喺WandaVision
應該係Wanda其中一個仔Speed

下個mcu 大事件係avengers vs Xmen
不過起碼五年後

萬達集團話1988年成立已經喺多個註冊個名，但係wanda個角色係1964年初登場。

告返佢啦

王建林重健在

最好就喺大陸告贏迪士尼，等老迪奶得咁過癮丫嗱。

我寧願支那狗輸

俾大家